30歲男觀塘墮樓喪命 母哭斷腸

凌晨約3時25分，觀塘道448至458號官塘工業中心，一名姓黃30歲男子在2、3期之間走廊高處墮下，倒臥地上昏迷，保安員發現報警。救護員接報到場，將墮樓男子送院搶救，證實不治。母親及家人趕抵醫院，母親聞悉兒子死訊傷心痛哭。警方現場沒有撿獲遺書，初步諣調查無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

咁多人自殺

週圍空中飛人，好多有情緒病

勇氣。
咁辛苦，死一了百了。
rip. 如果有來生，希望開心d

今日又兩單

呢排香港點解會咁

有又點無又點
其實人人都諗過去死嫁啦
無死果d只不過求其搵到個救命水泡
作個理由自欺欺人
醫畜話人有病只不過幫你加餐即係加粒藥丸
食完無用嫁喎

解脫了

講到人唔應該生存咁

我只係覺得醫畜唔會幫你搵到生存意義
食藥係可以解決生理症狀例如心跳加速

如果唔係每日幻想父母快d死，我唸我都一早跳咗

好多香港人都唔注重自己精神健康 明明有病都死頂話無事

一日解決唔到壓力源頭點食藥睇醫生都無用架啦

玩到咁後先quit game刷首抽

有勇氣去死點解無勇氣生存

因為有人帶頭跳
原本想跳唔敢跳既就會跟機跳

開始興起刷首抽既風氣

有冇人計過宜家香港自殺率係亞洲排第幾

如果唔係老豆老母仲健在 我諗我都跳左

利申 孝子

我番工個頭wobtw rip

root左機快d

無勇氣去自殺，有勇氣去生仔

兩單咁多, 邊兩單

三單啦唔係咩

你只係覺得 ？
其實我覺得巴打鬧得你啱
你講到人唔應該生存咁
有你呢啲人spread負面情緒真係無功德

你自己諗野有問題就收埋自己把口
唔好上咁多高登
真係搵朋友傾訴啦

當社會仲係將現實仆街造成嘅問題
完全歸咎於情緒病精神病
一味叫佢食藥
但現實嘅問題根本冇解決過
甚至死左都要講風涼話 作個理由全部推晒落受害人身上 全部都係佢自己嘅錯

the city is dying

當果個人只係識放負能量諗埋一邊你根本幫唔到佢d咩

Rip

個個都 個別事件

你死你事，咪壓到人

好奇咩，日日有人死架啦😅

雖然奶波魔成日洗版好撚煩，但真係不得不認同佢講嘅嘢，好想睇吓班離地港豬同藍絲仲有咩說話好講，成日喺到話香港好食好住，最好全部有問題果啲都係廢青乜乜柒柒 。

成日經過住宅大廈都驚有人跳樓

係咪每日都有人跳

講真, 係土地問題.
唉

因為生存只會愈嚟辛苦 比一啲唔開心嘅野折磨
死可以一了百了
我都想死 只不過無呢個勇氣

2017年只係過左77日 咁落去 年尾分分鐘過百

agger
利申 19歲

以前公開試炒左，真係諗過去刷首抽。
好在日本仔救返我，e家做左毒撚，迷左睇動畫打PS4,玩相機

願逝者能夠安息r.i.p

而家香港自殺率幾高？

依加都應該接近百啦, 一日幾單

你咪on9啦
你估個個係你咩
自己想死咪去囉

凌晨工業大廈
唔通 OT 緊

the happening

已經變左做自殺病一個感染幾個咁

人既意志好似越來越薄弱，窮就話，早排好似有個人係豪宅都自殺，真係郁啲就死

，

。

Quit game了

48歲個位都唔肯死啦,何必呢

我都想跳
過埋聽日
感情問題

RIP

Alive最終進化少年

大家唔洗問點解
其實大家心知
因為支那
本身社會有資源幫呢班人
但比支那拎晒去起大白象
唔好再呃自己啦
係因為支那

呢度真係好過紅登
起碼有人會問香港出咩事而有人自殺

而唔係放低rip扮有愛心就算

現在會結合心理輔導
社記資源支援

同埋情緒病心口痛同休息唔好,身體情況差都係更不開心因子

所以唔好教人唔去求診

如果你係紅登講有班人會發顛屌你抽水
但要資源只傾向香港人係要大改革,要香港人支持好難,班人覺得唔出聲最安全

去都冇用
根本資源就係唔夠
社會福利就比得少少
大白象工程就幾千億咁掉比支那

根本唔洗大改革
亦唔係洗唔洗香港人支持既問題
大香象又有幾多香港人支持姐
咪又係照過
根本就係班保皇狗不斷送錢比支那

其實會唔會有人跳跳下會後悔呢？

好似一日3單 唔通自殺會傳染

同意，係社會一小撮人可以決定大部分人命運，
而佢地為咗自身利益理撚得你。

負能量係會傳染，問題係同時要咁多人都咁極端，
就唔係單純係傳染問題。

你全香港人開市時間唔番工去ceo office 企一日唔計獨立咩都可以傾

問題係真係會咪幾百人

如果cut左大陸狗根本就大把屋,ha大把錢

要促成呢皮野你香港人願望就得

根本大把人一早有死意
只係差點火果一下

最多咪後生仔，
其實三十幾歲起已上岸嗰啲全部理撚得你，
總之有工開/樓價冇大跌，佢地乜都得。

大把工程友支持起基建, 無呢班人護航點成事

同意，所以我唔會話佢地脆弱，
反而佢地可能已經頂咗好耐。

冇計
傳煤複控制
令好多市民好多都睇唔清事實
點解後生會特別反支？
就係因為後生有其他煤介接觸資訊
但老果班除左cctvv外就冇
講琴尾其實咪似半獨裁
連特首都唔比一人一票選人
其實都好明顯啦

咪就係你講的一樣lor

政府咪睇住食

雖然唔知佢因咩事睇唔開 佢自己就話解脫左姐 咁佢屋企人呢

經濟好都日日有 ...香港真係痴左線

但經濟好得來大部分人分唔到,起碼要大公司中層先有
靠投資增值又無本
香港財金分配問題

死還死，好彩無壓到路人

上年銅鑼灣冧棚架，工人跌落街壓到路人，個路人呢世都行唔到，最近先至講到野。

唔係唔忍心老豆老母白頭人送黑頭人我都想跳

唔好逼人生存啦

有d人其實真係成世冇希望

一生出黎就為左受苦

青春打機溝女無憂無慮的日子唔係人人都享受到

講直d就係出生一刻早已注定

講真下定決心要跳既話

求其搵座井字型公屋爬出圍欄都跳到啦

我唔信咁都會壓到人

利申我不是教唆他人自殺

有事請求助

好慘 個路人。

\l/

我都係

其實我都想跳啦,
慣左同人比較
3字頭自己仲未搵到份好工, 身邊個個朋友都已經3,4萬月薪
最慘係當年讀書唔差.
咁樣比一比之下
覺得自己好廢

有時真係想一了百了算喇

仲有唔係個個都有個開心既屋企架

屌 人比人比死人啊巴打
但有時候真係會自卑
支持住啊

咁啱嗰批人到臨界點啫
要阻唔係而家阻
3年前就開始要做野啦

「唔做你養呀？」

生不如死

成日拎自己同人比真係好煩
而家都唔知自己做緊乜撚野

講到佢哋喺同一個地方一齊跳咁

佢有講錯咩？

仲dying
死撚咗啦

只不過冇人留意咋嘛

有個開心屋企就唔洗跳啦講真

認同, 香港死左啦

我已經叫自己唔好比,
但真係好難改到自己..
唉

問題係樓買唔起
租又租唔起
有個問題家庭想逃走都唔得

做人一定有攀比心嫁

人點解咁想求進步

因為想自己有成就 變得強大

但本質上都想得到其他人的認同

I quit

諗諗下，不如借盡錢
過澳門百家樂一鋪過
輸左無憾死

我係同自己講, 未用哂啲錢, 唔死住
咁辛苦賺錢, 起碼要拎哂啲錢去旅行, 玩夠本先死

又係買唔倒樓

人生冇左希望，唉……

年年有人講

又無可疑？
我覺得好有可疑喎
連續咁多單
就算有d自發性跳
但點睇有d都唔會走去跳

其實係怕痛

日日都有人跳樓

我估佢地負面情緒積左好耐

一日一單

可能見有人跳就終於的起心肝

自殺潮

最近成日都諗等兩老過身我就可以跳
利申 2字頭 略孝

掉番轉頭諗死左嗰啲除左有精神病之外,
都係因為佢地屋企人或者其他方面比唔到依種唔想死嘅動力佢地,
又或者依個就係精神病嘅病因之一

可能遲啲你有情人, 又多個依靠

過富士康連跳記錄未？

自殺無得玩